【口罩工廠】口罩ASTM Level 1檢測肥佬 唐先生：短期內再檢測闖關

據有關報告，該廠生產提交檢測的口罩的細菌過濾率（BFE）達到95%或以上、微粒過濾率（PFE）達到89.93%或以上、壓力差達到5.6mmH2O/cm2或以上、合成血液穿透性方面13個樣本有5個無穿透，其中PFE及穿透性導致ASTM Level 1未過關。該廠創辦人之一唐先生表示，製作及首輪發售的B95均有由STC的衞生安全檢驗認可，以及過濾層的檢驗，來證實過濾層的有效指標。根據2017年消委會對口罩調查，當時香港售賣29款口罩僅6個有國際指標，當中只有3個是有ASTM的測試，但其實29個產品中有25個是四星以上的產品（五星為滿分），不乏優良產品。

想知lv1 防唔防到傷風感風菌

想知

mask factory比狗用，用親都係狗，人唔會用

【黑心創辦人大揭秘】口罩工廠 Mask Factory

睇到用官方acc講呢句野已經知中哂伏

包月既rip

醫護普通病房都係用lv 1
社區用綽綽有餘啦

呢隻點做到三樣99％

有人買錯原料

屌睇真D佢係講三樣加埋大過99%

astm level 3口罩唔平...同埋整要求好高....
上面睇佢連astm level 1 都未達要求

加埋先>99%

Push this

BFE PFE VFE 各33%

即係每種大過33%就過關
原來係咁睇架

收錢訂貨見過有case要到11月先有

仲要未過到測試，不了

一間伏過一間

你整咗咁多口罩圖

整出嚟唔知係咪薄到乜咁

口罩POST加埋都係around十張姐, 唔係好多

藍屍開，唔買

關公

咪撚買口罩工廠口罩呀

你日常生活唔駛用咁勁啦......

笑撚死 等琴日玩完預售先出檢測fail 新聞撚狗

比錢買level 1都無垃圾

發唔發覺開售前後成間野好似兩個人咁

開賣前都係官腔得體回覆

開賣後mk仔女上身咁

一定係反中亂港嘅美國佬抹黑

好似係

即係錢已經袋袋平安喇

蘋果日報好幫到手 推廣無認證既口罩廠
做推手既蘋果，有冇分紅

level 1都無真係雞左d

香港真係到處都係商機，多謝港豬

靚料都俾人高價搶曬啦
幾時輪到佢

其實大廠ASTM1已經正野

等睇唐先生收皮！

唔睇個名
以為係支聯辦聲明既口吻咁

愈賣愈有點睇都唔對路啦
仲要賣期貨冇咁快有又唔俾人cut單退錢，fat fat啦

比錢買垃圾
仲要包月 到時連垃圾都出唔到貨

但佢係lv 1都唔過

你唔好諗住抹黑喎
佢有巨量原料同穩定嘅巨量原料供應商
就算賣足72小時 賣巨量月費PLAN都無問題

好多黃絲買緊

無諗住抹黑

都85% 做好多少少就掂啦 香港人生產要支持同加油

"沒黑"？
蝗拼打字

姐係垃圾啦

隨時笠塊布都有效過佢

廚房紙都83啦

錢到手D態度閪到
仲幫襯藍屍?不了

唔俾退好惡

咁加多兩層咪夠晒 咁駛買口罩咩 2層有無165%

拎去做test d 貨咁靚仔都過唔撚到 lv 1
預計佢下次差少少先過到
咁搞法玩test玩到2046
俾左錢班友唔等得
咪出住堆頹嘢free俾你囉

下下lv3好冇
不過你如果而家呢個時勢入到我會話你好嘢

疊加有用洗複合材料？

其實要做到過99%唔難
要又防水又過濾又透氣先難

屌 不要說了 睇到呢句都知出晒事

講緊LV3係合成血液穿透性standard高d，你日常生活日日比人顔射？

海關係咪應該做d野

叠加會唔會氣都唞唔到㗎

不過而家大家要求好高姐

lv1都無，係咪仲屎過廚房紙？

Lv2同Lv3嘅分別係得承受瞬間壓力嗰part再好啲啫 所以其實正常市民用lv2都夠 唉買嗰陣都feel到有伏 最後都係上左船

應該得既 不過濕咗一樣透

無report唔買

好似已經賣左好多特別版

唔洗驚喎 上面fb張圖都話貨不對辦絕對願意退

出左report先買係常識吧?

係喎,真係似

佢地集資之前,我都評論過mask factory 公開啲工廠圖同scammer冇分別,真係中招,香港人膽就冇喇,錢就大把

好支聯辦feel wor

公司個戇鳩藍絲老板訂咗好多

藍絲口吻

作為官方客服 有正經野唔做
走去鬧返人轉頭
10成9之後會搵藉口唔做
隨時又話咩有人搞事 好心淡呀乜乜柒柒

佢D口罩未過檢測，但係係預售個陣列明BFE，PFE，VFE，例如P95,BFE+PFE>95%,其實有無違反商品說明條例！？
利申：無買

D打手都係好多藍屍啦

全部一個tone

口罩工廠(政府)

消費者(市民)

消費者可以質疑口罩工廠

有疑問就代表你係搞事

消費者唔可以質疑口罩工廠

有疑問就代表你係搞事

我公司d藍絲自己都登記哂 佢地信到十足

仆街了 我買左900 蚊

逃生門已於53分鐘前關閉

喊出來 算啦 一千姐

想知香港有冇人會整到level 1口罩

蘋果收咗條藍絲幾多錢，係咪sell 佢又畀佢澄清，但一句自己係黃定藍都冇講過，淨係話自己愛香港都知佢咩料啦

醫院日常用嘅medicom都係astm lv1

仲廢過啲印尼罩

遲早都做到既，rnd始終要時間同經驗。口罩係唔難做呀，但講緊係已經有完整生產系統既國家（例如台灣一直有做開口罩研發同生產）

Let’s binc

9成9呃足錢

得閒就串下你班人
多謝港豬

3樣加埋先99咪廚房紙都高過佢

lv1唔算勁，其實正常做都係
不過現在咁嘅時勢，你講得有理

一樣成班乞兒咁去訂

我認為係防到你啲口水鼻涕飛出黎已經夠
啲鬼佬連咳都唔um住個咀梗係冚包散啦

又成功呃錢

去得test都已經最似樣果批
屌你出街果d咪垃圾都不如

咁L寸
PS：口罩廠會upload technical datasheet

月供真係傻西先會買，未有貨就先比錢。
本來香港制（新廠）已經有風險，重要你先比錢貪平真係on99。比多少少買日美韓買個保障重好

下次唔好咁蠢買期貨啦

只會幫襯wiki 既口罩

其實佢咁多未搞掂就出黎收錢， 佢交到貨俾人咩？ 講明vfe > 99%喎。限期內唔pass又交唔到貨會唔會俾人告

第一浸貨, 新vendor, 都有人衝埋去做白老鼠? PFE90%都未去到, 戴黎做裝飾咩, 屌!

口罩都要買期貨已經好痴線啦
我去藥房炒價食幾盒用半年起碼都見過件貨先啦